一人一個唔靚女既女人都令你心動既時刻

好耐之前 中學既事 有次學校打波俾人撞到應一應跌左落地 個膊頭同膝頭擦損曬
有個好熟既女仔frd(唔靚 小學玩到大 純友誼）
即刻走過黎問我有無事 扶我起身
我話無事 話仲有幾分想玩埋佢（個陣岩岩好夠人3打3打半場）
佢聽到之後呆左係度 跟住即刻變臉：唔得！你傷成咁仲想繼續打？你同我坐過去我幫你痴膠布！
個下真係打左個突 好少見佢發脾氣
個下唔知點解真係聽佢話 跟住佢就扶住我行出去場外 係書包搵左好耐搵左塊膠布幫我痴
本身對佢無feel 經過依件事之後開始對佢有d野
不過後尾無一齊到

無呢個時刻

你對佢有feel
佢 liu 鼻屎都覺得有儀態

結論：都係要睇樣

好warm!!

母愛黎

跪係到果時

唔靚仔仲有得諗
男睇女一定係睇樣

有無搞錯真心？

No la 就算IU撩鼻屎我都扣曬分

邊個話

冇啦 唔靚邊會留意佢
唔留意佢邊有呢啲時刻

唔靚嘅女仔係唔會令你心動
佢做咩都只會令你有想中佢嘅衝動

屌 係咪咁撚膚淺唔靚個心郁下都唔會？

真係無，sor

膚淺

擰轉面

唔靚=cg?
你個世界除左靚女其他就係cg?

其實樓主你心動完但最後冇揀到同人一齊已經印證咗嗰吓嘅心動只係一時 長久嘅心動都係要睇樣

咁你覺得cg=靚

無一齊唔係因為樣
有時候做朋友好過做情人
由其是熟左咁耐

有無諗過佢咁做都係為左想比你加分

諗起有篇潮文

身材、氣質都好緊要嘅

唔靚女又點會心動啊
除左自己老母囉

再見佢，佢整容成功

美貌可能是一時，醜陋卻是一世

無喎

背影殺

real
會講 ok唔我搞得掂你比我靜吓就冇事

有住Hall見我成日自己食，會叫埋我去煮埋俾我食

樣 or波 or身材

真係有人開女人version po
不過睇嚟 "唔靚嘅女人" 嘅現實殘忍過 "唔靚嘅男人" 好多

冇....

無
聽男朋友講以前有個6分女仔係咁wtsapp炸佢表白 親手整蛋糕 follow晒佢啲喜好 都無一齊

啱傾 關心我 搞笑
利申溝唔到

根本男人易玩過女人

做女人你要易玩一定要靚
唔靚既話咪又係要返工捱窮
樣衰既仲慘要有錢整容

男人又冇年齡限制
鍾意玩到幾多歲都得
頹到30歲無啦啦發奮
之後40歲上位又可以周街講自己個成功故事
...然之後食之不盡既女

有返少少錢可以瘋狂食女
你嫌20幾30歲D女睇錢太重既話
可以去溝中大學生

仲有成班男人可以喺網上+現實中圍爐
明明自己生得外貌平平又唔係有錢
但係可以一齊笑鳩D女, 又可以嫌d女肥柒

發奮就成功到？
你唔講下男人冇錢冇學歷有咩下場？
女人有錢要食仔重易啦

佢離開我視線範圍嗰一刻

普通樣既話含得落力已經會心動
醜就算吧啦

正是

普遍都係話做女易過男 第一次見話男易過女

難同易重點都係睇個樣同性格

有個公屋女仔fd自認做護士就係為左勾引醫生
又真係比佢識到幾個醫生男友

扣完都仲係好高分

男人溝女易過女人溝仔
以前識得件生得真係好高
但亦都真係好肥, 肥到核爆
得中三學歷
咁多年黎做份月薪不足一萬既頹工
但係都拍過兩次拖

肯同我做朋友

屌，你有咁既諗法咪即係佢唔夠靚唔夠吸引囉

梗係啦，外表喺包括身材氣質打扮

都話做女易過男既先決條件係樣靚

就算一般唔到醜樣果D女咪又係要捱世界

其實最多咪又係樣一般既女

但係而家呢個年代個樣一般D都俾人批鬥到死老豆咁既款

你FD一定生得好靚

如果你FD唔靚, 做護士3萬幾一個月咪又係要拎去整容

乜野logic 黎

真！ 喺香港地，或者華人社會，唔好話醜，女仔得普通樣真係冇運行。

扮咩 我驚你到時衝過去食佢d鼻屎

條友個腦係咪生蟲

普通樣

不過姣

自己老母點會用心動呢個字

有冇破壞佢個處女膜

屌你好撚唔公平
男人最多咪又普通款, 即係街上面戴眼鏡樣身材一般果堆
但係可以批鬥d女點柒點肥
仲有冇年齡限制
鍾意玩到60歲先結婚都得
根本時間年齡體力都係偏幫男人

無都唔俾？ 係你心目中唔靚根本唔會俾機會自己同佢有幻想空間發展到 諗起都覺得噁心

唔靚同醜係唔同架？
唔靚可以係普通順眼，唔差
但醜就真係難啲

男人無女人咁感性 所以基本上呢個post比起另外個邊唔會有太多例子

包養我

有錢我都OK

你仲有機會～上啦

其實係唔係
男人對條女有冇興趣，靚唔靚好重要，唔靚嘅就直入friendzone, 性格幾好都好難走出friendzone

女人對條仔有冇興趣，靚唔靚只係初期嘅考慮，中間樣嘅仔只要乾淨企理溝通正常，內在美係可以打動到女人

冇，唔靚女扯唔起

咁唔靚又未至於一下去到樣衰嘅

邊有得講死架呢啲嘢
咩都有可能發生

翻pt同事話幫我打卡叫我走先

想搭單問咁男人對唔靚又冇興趣嘅女人是咪會連抽水都費事？

下，又無樣又身材又無興趣
連望同講野都唔撚想啦
仲諗吹水

抽水*

下但係如果本身已經係朋友，真係會連望都唔想望咁極端架咩？

要問我男朋友

有

咁平時我都做開gym 白白淨淨咁 有一日照常咁去操野 無啦啦有個女人行過嚟r我吹水 個女人目測5字頭似足平時街市啲師奶咁樣 佢話佢屋企冇人問我嚟唔嚟佢到 我聽到即刻想走 點知佢攞左張黑卡出嚟話包我 最後我心動左跟左佢返去

sam
見到條女靚好想同佢扑野就有過
但係到依一刻都未有過心動既感覺
真心想試

咁佢都係比你睇下唔靚到一個點果陣 真係會影響到你到底係心郁定係拳頭郁啫

大波

都係你老實
其實獨能不知幾易心動個個係度扮野死要面

日頭起身紮頭髮去煮早餐個下

唔靚女依個講法如果係唔包括普通樣嘅話 單純討論醜樣 就真係做乜都唔會心動 話之佢腿張開都好 唔會有一刻心動過

首先要有女仔埋身...

兩對即係四個波

你令我諗起
聽講有一次喺地鐵度 有個女仔 唔記得係塞鐵定咩
個女仔俾個藍絲捉住 話佢咩樣衰 醜
跟住cat girl走出嚟 幫佢出頭 話：「醜？邊個夠我醜？要話就話我」咁
因為呢件事對佢好深印象 就算其貌不揚都有令人讚嘆嘅一刻

中學每朝第一個小息都會落去食早餐
見到個女仔笑起上黎個樣好甜 於是就心動左
個女仔係好多朋友都話唔靚，覺得佢只屬中間個種。我自己都咁認同。
但睇見佢笑硬係覺得好有吸引力

最終無勇氣approach佢
同佢一句話都無講過..
驚比人覺得自己狗公

唔係好記得 不過我都覺得佢好型

其實係相對 普通樣不嬲都會對普通樣心動㗎啦
應該問普通樣有冇試過對中下樣心動
靚仔有冇試過對普通樣心動
中下樣有冇試過對醜樣心動

笑撚咗出嚟

咁男人呢

不過最後樓主無揀佢

Respect 通常醜嘅人心地都靚

借功課比我抄
不過唔記得佢個名lu

頂

CatGirl：你傷成咁仲想繼續打？你同我坐過去我幫你痴膠布！

Cg人美心善
連登仔可唔可以唔好再消費佢

走光果陣

認真答

識abc有野心有理想，有冒險精神
有人soprano好勁 有刻想娶佢
有人內涵 講野有文有路有邏輯好過一大堆靚但冇腦 冇腦個堆已經唔知點相處同埋唔想應佢地
有人好好人 性格好 有禮貌
有人成日睇哲學書見解獨到唔會悶
最緊要基本係唔好人云亦云

靚當然緊要但得個殻 始終要過人世 寧願唔靚都要有靈魂
唔代表所有巴既意見

more

食譚仔嘅時候 我同個呀姐講咗走韭芽
當碗嘢嚟到嘅時候見到有韭菜
下意識「窒」咗一下
佢一句說話都冇講 就幫我夾走哂啲韭菜
夾落佢自己個碗到

P.S. 互相friend zoned 大家都係柒頭

一黎就打大佬我的心停止了

我心動了

當我望住塊鏡的時侯

完

男仔對住唔靚既都會心動既，不過只限係嗰一刻，定應該叫感動但之後好少機會想發展落去
但女仔會比男仔易心動，亦都易感動到會想發展，不過前提係就算唔靚仔都唔可以係醜

連登審美觀係噉

我呀媽生我出嚟嗰下心動咗。。

TG射埋黎個下捉住我同我一齊跑

catgirl
有笑過佢樣衰
我宜家好慚愧

對腳幾正

真，唔靚女係做乜都唔會心動

樓主係連登開呢啲po等於雞同鴨講

真理

你信？

女仔對男仔心動完嗰下之後會有興趣發展落去
即使唔係靚仔都好 真係會比嗰下感覺甜咗而唔會care靚唔靚仔

呢個就係上面班人講既
男人所有條件一般般都可以圍爐笑鳩啲女既原因

其實真係唔明點解男人可以對自己咁有自信

如果女人要有樣有身材先有資格做女人

咁唔該男人都要有錢有前途先有資格做男人啦

D麻甩佬人又老錢又冇樣又冇

但仲可以對d女嫌三嫌四

幾十歲廢中送外賣踩住架單車笑條女係四眼妹

屌你老味單車叔, 而家foodpanda用緊電單車月入4萬喇

真心唔撚明點解男人可以咁撚有自信

除衫果陣

咁多年黎兩登風氣都係咁

而家舊登班人個個都中年

明明男人老狗中年A0冇老婆煲湯佢飲

都仲可以見女就屌三屌四

可能兩登文化係講野比較放 (直d講即係把口唔收 )

其實都唔只兩登, 香土都係咁

連登男User又多過女user

變左網絡風氣係恥笑女人外表多過恥笑男人(既所有條件, 包括樣錢樓車社會經濟地位ETC)

講到把口賤(尤其係批評女性呢方面), 網絡上(無論舊登連登定香討), 十個老母壇C9都比唔上一條佬

好少人會咁諗
Ex雖然算靚仔 但就係一個無靈魂嘅人 所以好快分咗手
但身邊朋友都唔明咩叫無靈魂

大把男人條件都係一般般

咁點解女人唔可以圍爐笑鳩D仔

點解放手

以前細個返part time 返飲食業，之後本身有個同年嘅同事，咁俾人嘅感覺好成熟，但大家一直對冇乜機會講嘢

咁飲食業就自然有制服 有一次無意間要入員工area拎野，咁佢嗰陣時就背住我，咁我就行向佢拎野。

咁突然之間，佢就除咗件制服，咁我嗰時同佢就三步嘅距離，我完全唔知點樣做，因為除時行多一步都會俾佢聽到，但我亦都唔想好似佔咗佢便宜咁，電光火石一刻，我就即刻擰轉身，然之後唔知點解大嗌咗一下 係咁講sorry

成個人勁怕醜，之後佢微笑住同我講：「唔使驚喎，我入面有件t shirt 架，唔使係咁say sorry喎，何況你又冇心」

之後都係繼續勁怕醜，好細聲咁講sorry 佢仲不斷安撫返我，搞到俾人睇蝕嗰個係我添，仲問我聽日返唔返工之類

呢個女仔真係好溫柔，雖然平時串串貢咁，但係喺咁嘅情況底下都好識得待人接物，雖然只係普通樣，但係會好想有一個咁見得人嘅女仔去做老婆

而我當時冇咁嘅福份，佢依家已經有一個ibanker男朋友，我希望我將來可以娶到一個咁好嘅女人做老婆

會考臨入試場先唔見準考證 撞到個同級女仔
佢見我好慌咁 跟著陪我一齊係間學校搵
我叫佢入去先 因為都夠鐘 佢話得啦得啦
結果佢沖埋入男廁幫我搵到

中六嗰陣
同個女同學一齊坐
有次佢寫d日文漢字同簡體字叫我分辨
突然大家都好似有d觸電feel
我以為自己諗多左
點知隔一排有同學同我講佢鍾意左我....

通常靚女你會直接覺得佢好靚，唔會心動
相反個樣普普通通嘅做少少嘢就好容易心動

係咩 咁睇下你有咩興趣囉 物以類聚姐

睇佢ig 心地幾好
仲要係黃既
咪搞人啦

依啲女通常都係比人玩吓就算
啲醫生真係肯娶佢返屋企 佢就真係勁

睇到後面先知原來你係巴打佢係絲 個經歷幾可愛

睇咗佢地wtsapp紀錄

有個唔算靚既女同事入嚟做左幾個月
我地都有啲合作，佢本身講野都比較串，打扮都係中性（但唔係tb，有少少女人味）
同埋佢都成日鄙視男人
個陣合作幾個月仲成日比佢激嬲
但都係friend底咁
有似有同事係加拿大返嚟帶左啲手信，係藍莓朱古力
我覺得幾好食，就倒左一堆係左手，然後右手成袋攞過去比佢試試
點知佢唔係攞我右手個袋
而係係我左手到攞左粒嚟食
我打左個突，亦多左個心跳既感覺
之後追左幾個月，拍左三年
而家變返朋友，friend過打band

應該係走光既一刻 就算唔靚
如果係後生女 通常都會心動

尤其係學生妹

買衫比我
買樓比我
買車比我
請我食飯
幫我買飯
車我番工
車我出街
車我番屋企
殺柒啲警甴
殺柒啲建制派
比哂啲身家我
殺柒啲奶共狗官
比埋佢老豆老母啲身家我
比埋佢阿爺阿麻啲身家我

我個ex
以前我好懶 成日唔溫書 考全級尾三十
佢考開頭幾名
大家都係名校

佢成日都會話我，叫我去溫書，唔知點解我好聽佢話

跟住有次佢約我出嚟溫書，之後但係佢好耐都未到，我以為佢遲到/唔嚟，跟住我打俾佢，點知原來佢買咗個蛋糕俾我，仲點埋蠟燭幫我慶生，我完全冇諗過，好驚喜。佢攞蛋糕入嚟個一刻，個笑容好甜好sweet 自個刻起, 我心動咗。

跟住無幾耐，佢一直陪我一齊溫書 最尾校內考尾30 名變咗頭30名，dse出嚟best5 29分

然後同佢一齊咗 不過之後散咗 我仲好掛住佢

仲有一次心動係

平時識佢都係帶眼鏡 好薯個樣

跟住有次無啦啦除咗眼鏡 ，直刻變咗勁靚女，靚好多
然後望到佢除完眼鏡，撥頭髮個下，我就心動

女人溝仔仲易 張下腿

真係好心動 好吸引人

作為女人睇到都覺得好心動，做乜當時唔追佢呀？

我就係要呢啲

我係男佢係女啵 姐係你覺得我當時咁嘅反應會令佢心動

其實真係好想追求 但嗰時佢已經有男友 香港女仔唔係港女已經好好 仲要咁知性 好想喺啲朋友聚會拖一個咁識諗嘅老婆出街

i mean as女仔睇你形容都覺得呢個女仔好似好溫柔咁

但係你啲反應都好可愛呀 like 怕醜仔

當時真係handle唔到

我覺得你個反應都幾可愛 咁鬼怕醜

如果佢嗰時咁樣笑我 我會頂唔住
怕醜到爆

搞完之後佢攞咗條熱毛巾幫我抹J，揼骨揼到我訓著

口痕問下 無意challenge

我有遇過 真係幾心動
但我喺女佢係男
樣乜都睇唔到
但佢捉住我跑嗰下真係好似電影嗰啲慢動作咁

現實中識得果個講「要影你影我」嘅女仔

都幾好樣，平時仲好關心政治

我都唔想咁現實，不過真心啱啊

錫邊度

睇錯個呀姐幫你

7左添

春袋

而家門佢點解有男朋友了

傻啦，一日未過低潮，都無謂連累人。

得罪講句，你而家捱過咗先敢咁講啫...

那些年咁

很殘酷但係真 寧願唔溝女都唔想同條柒既一齊

幫我吹仲奶乾淨

認真mode

不過其實平心而論，有時唔靚既女仔對得耐會愈來愈順眼，有時佢好聰明，或者幫到你幾次，關心下你，長時間之下都係會心動，有種欣賞佢內在美，覺得佢生成點都無所謂既感覺

咪撚出現係我眼前啦
我要同其他有錢靚女吹水

當初又會散

咁拍拖又係完全另一件事嚟
佢自己都係冷感類型，唔係好想拍拖，覺得滿足唔到我雞熱情，就話分手

應該好好屌
平時惡到死
係床到比你用巨龍一棍一棍扑落去 係度叫床
之後仲要射哂入佢個淫屄到

我都想遇到
但個個都好撚閪
一係就偽善見你做義工唔同啲路宿者扮哂友善就屌鳩你冇愛心咁